女司機技驚四座 4線轉彎唔夠位直撼警車

周三（13日）早上9時許，一輛黃色小型私家車在大埔安慈路，鄰近翠屏商場位置，與停泊避車處的一輛警車發生輕微相撞。有網民笑稱，「史上最快報警方法」！

涉事意外被網民拍下，並分享至多個社交群組上，據現場圖片可見，該私家車車頭正面向警車車身，兩者非常貼近，而私家車的左邊車門則留有多條黑色刮痕。

有自稱目擊事發經過的網民稱：「（司機）扭咗好多手，跟住就見停喺恒生出面架警車有sir落車、見影晒相先知係撞到」。其後，有多輛警車到場協助調查。

不少網民均取笑涉事私家車司機駕駛技術不精，「4條線其實應該幾好turn」、 「細車仔，四條線，一手軚正常人都轉到」、「撞擊測試合格」！

警方回覆《港呢啲》查詢表示，涉事女司機姓郭，當時駕駛該私家車由安慈路3號一停車場駛出，當右轉入安慈路一線時，突撞到避車處的警車。意外中沒有人受傷，司機酒精測試為零度。

佢當年點考窄路掉頭

女人揸車
點建解係要做d自己控制唔到嘅事 剪撚左個牌佢啦

4條線咁闊都可以轉唔到炒車
條女個牌點考返嚟

係停車場轉出馬路過對面線，仲易

技驚四座

其實畀呢啲人揸車好危險

佢個牌點撚樣考返黎嫁

酒精測試為零度

即係有心啦

Link?

咁都撞唔死狗賊

撞狗

佢係咪想殺警喳？

幫考牌官含

撞警車直接兩粒啦

再用女司機身份掩飾

波棍操控純熟

hi到係1粒
車死警犬先直2粒

幾驚係技驚四撞

馬路3寶
女人 老人 老女人

成車警犬有冇報稱受傷，拎返一年大假

條件性反射諗到呢樣野

我有啲朋友係美國考 嗰邊容易好多
翻黎香港去申請翻就會出個牌俾佢
可能佢就係呢啲

Between, 我個朋友係美國考自動波但香港出咗棍波&自動牌比佢

咁闊一手都攪掂啦，女人

結果都係直接係車抽出busted
睇佢款都好難即刻走佬

幾多手都唔係重點

重點係，點解佢技術係勁到可以撞落部警車度

今次係避狗定車入面有曱甴？

用草遁匿埋幾分鐘會冇事 (好似係)

係咪一開車走就比人射
太耐冇玩唔記得

明明車死即刻三星

有自稱目擊事發經過的網民稱：「（司機）扭咗好多手，跟住就見停喺恒生出面架警車有sir落車、見影晒相先知係撞到」。其後，有多輛警車到場協助調查。

睇圖好似直撞咁制

差佬，三粒起跳

up乜9呀屌你

馬路炸彈 X
馬路智障 O

??

因應係避曱甴同車入面有狗四圍跳

香港考牌都唔洗識揸車

當時駕駛該私家車由安慈路3號一停車場駛出，

仲要唔係U TURN

女司機係連仔絲打

#mecandrive

屌

用個閪換返嚟

刻意撞警車，因為係女司機所以無事 ？

好似唔係P牌

其實係咪只要你係女人，去考車牌就一定past

past?

但智力測驗都係零

停車場出都撞
即係=平時燈位轉彎都會好大機會直鏟安全島行人路

又係馬路三寶

做咩係咁話女主
人地明明大力小小就係英雌

唔通係避狗

女人好撚古惑

阿阿阿阿～～磅～

條女好靚？個牌點考返嚟

呀呀呀呀～～磅～（出煙）

都要靚架

連登仔又串義士

唔係一定pass既 但易好撚多
就算犯致命錯都可以比多次機會你
成班垃圾考官精蟲上腦

係最外扭盡軚無乜可能轉唔到

唔識英文就唔好打英文啦

停車場出嚟轉個彎都炒到
其實好難

條路闊到就黎可以自轉一圈啦喎

P牌post之前有絲打分享 轉彎過線俾考官踩低 最後照pass

佢仲要覺得自己渣得好好嫁

係依個時候 如果我話：屌 女人渣車
會唔會俾女權狗公圍姦

d考牌官見人有個西就送個牌俾佢，一年害死幾多人？

#metoo

會話你歧視

武勇

唔係有架狗車喺度就剷上行人路 呢個位好多人行

其實最錯係個考牌官
點解咁都考到牌？

Driving is not for everyone.

尋日見到單野都呆咗
基本上撞係仲難過唔撞

Women

睇下我個名就明，ok?
俾分前要用下個腦先！

你個名

你個名呀on9仔

馬路炸彈....撞完警車後,一小時內再撞的士

鳩擰搪汰都轉到啦

正皮撞猶差

屌你啦，依家屌鳩你地呀
我夠知係GTA咯屌你老母
唔知乜野係曲筆？

取消佢個牌啦

1212

世界級

憨撚鳩
其實真係唔係人人岩揸車架

痴撚線 落brake都唔識 個牌點考

襲警

玩曲線係唔洗講大家都明
玩完得自己明自己笑叫自閉

因為香港個考牌制度都你on9 啊豬啊狗都話考到 根本就太過易

女人又上報紙

發撚緊夢

女人揸車

呢啲臭四咪撚揸車啦

昌運

想食皇家飯最快方法

原來用雞髀換車牌係真實存在

我屌佢老味

唔撚係呀！

考試都冇考4條線
人地點識姐

一係個牌係買返黎，一係想做勇士

「女司機」

撞am車係咪特別貴

柒夠未啊?

真係好撚柒, 同小心駕駛group果d #曲 有乜撚分別???

肯定啦，冇得私了，又冇得叫佢去你相熟車房整，仲要上庭、罰錢、扣分。

恐襲喎

最好解釋

考牌官響考牌果陣係奉旨視姦個考生
腳就睇brake同極力子，上身就擰頭
所以如果條女著得少布d 你話有冇so

揸開飛機唔識玩車

啲考官鳩硬就心軟

做女人真係好
試下個考官唔比我pass
我告9你強姦

GTA 兩星啦

你叫d考唔到既人情何以堪